Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 309 條隊就黎長過我碌鳩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

真係排到2046

要vip做乜

尖沙咀

呢家普通飛都好似唔洗排咁
要VIP做乜

Lm

排隊有櫈坐都坐到屎忽痛

cosbaby係咪未返貨

買到啲 咩?
好多人話中午已經無晒貨

VIP其實係咪純粹for朝早個轉

有人會查

for個十五分鐘

訂野急尿有咩安排，有冇staff mark低位置俾你入番黎

緊係啦

排隊食嘢先

殊殊殊殊

現貨早就截咗訂

截龍

自

巴打仲多唔多貨 如果冇等佢補有冇人趕？

請你停止衝擊

唔比排定先
一陣有野做

繼續排訂啦，現貨截咗龍喇

現場見唔見到東張西望

仲要一開頭無龍尾牌，俾侯活撚一撚
變相同普通飛無分別
排錯隊嗰幾分鐘，可能已經係一兩嗰蛇餅既差別

就夠鐘就入隊先啦 1:6先係主菜

我就係咁.....

建議各位插定尿喉先入場

郁了

帶個樽

好彩對cosbaby興趣唔大, 剩係小小想要mini燈箱

郁左半秒

係咪收工想買cosbaby可以唔洗黎？

即刻瘋狂做帶氧排汗
整濕條褲，咪無人知你....

個post 推得好快
排動漫係考驗緊意志，排得仲耐過20 樓，不過勝在有冷氣。
希望今年生性唔好hand 機壞卡機就得。

開始臭啦啲人 屌

得番咁少可以買?

訂都咁多人驚聽日會晏左入元朗shopping

準備左成季stranger things聽日入場睇

要單唔要cosbaby

入到去仲有7仔先算

建議你帶真情 / 皆大歡喜 / 愛回家（第一代）

成班毒撚係咪未見過女

1520都未入到現就放棄排訂

放棄左排現 重新由訂貨尾再排

帶本聖經去睇

今晚去都要兩點前

8:30去嘅都唔撚買到，你覺得呢？

完

早上班勇士都買唔到，其他人可以慳返$40

Walk截左？！

我都係.....

就咁睇圖人龍應該係上年2倍

下個post名就叫屌你老母 陳浩斌

Down定幾套av去睇

根本係唔撚會郁郁

我都係。。一開始完全唔知邊條打邊條，
最後行咗打咗半場先排返
已經好撚多個蛇餅

星期日去搵lilian影相

好期待下半場d人黎埋會點

10:15 vip排頭位
12:xx單
現貨區截左，走人

入元朗記得食永年

如果3:30 都未掃到qr會點

條隊冇郁咁濟

巴打你喺呢度掃完之後排左幾耐先有得訂

比你訂埋

想買隻iron spider 同小小磁右

好似都30-40分鐘唔太記得

唔好撚炒單咪得囉 死炒狗
咁撚多人咪就係因為你地班死傻閪炒狗囉

4-7 我六點半先去排會唔會俾人DQ

完全明白你
我直程想後追返大燈箱算
mini set隻85我無興趣

邊個教你哋排現貨先

1100am排到依家仲未訂到

你試下就知

唔知做乜吉左

我都怕六點半被DQ

減300咁仆街呀
要減就減夠500

彩佢都傻，由佢硬食

總之7點前入隊

掃左code 未

每次最多兩份確認書，good

岩岩職員親口答個排現貨既師兄 eg 你1000-1530
你1530前排到掃code嗰度就得

-1000收

1930到隊尾就得

掃左喇 差5行先到

哇 code唔到就PK

唔係1530前到會展門口就得咩?

掃

點解可以咁慢

一樣11點 開始排 但未掃

Walkin訂條隊係邊？

Eva bb今日好索

會場直入

銅鑼灣

排同一條啦 排到去同佢講你想訂就得

依家既問題就係，可能3:30前都未買到現貨，要放棄現貨再排，訂單果條，唉，我屌佢老母

巴打果陣係咪見到頭位口罩果條友

比大家公審依條猴活

開路開路開路！

我朋友12排現貨排到依家 髮夾灣都未到

光復20F

猴活屌你老母
價就年年加
仲要排一日

10點半先係髮夾外圍咋

唔知兩個時間邊疉有無得訂埋

Ps4上年都骨 but now?
有愛咪買 無愛咪單張收

我10就排緊

問左 四點未有得開始排住

其實1個時段佢究竟收左幾多訂單末撚行過咁條隊

10點單都未清哂

你唔要vp咪28

我覺得咁樣一定比人屌到仆街
你自己開咁多位食唔哂條龍
我10點入黎排到1530都未排到
係邊個問題

唔撚係呀
咁我5點半到算

企係到唔知做咩 想食炒算

今次fatfat了

四點嗰啲 預排到8點 會展收工
擇日再上20樓訂啦

仲有4-7跟隊

等1900左右先去到啦，反正今日點都訂唔到，早上都要4個鐘

係咪要預佢派籌再上sb訂

候活：你睇下班賤民

星期一4-730 訂貨會唔會冇排得咁誇張，係咪首日先咁長龍？驚星期一收工之後去730前唔到qr code

問題係
既然都係20樓
到底應該準時到
定係6點30分到

想問而家入會展大約要幾耐時間？

再上sb?今日我特登請假出黎你同我講啲咁既野？

似要

星期一無首日星期六日咁誇嘅

入會展就直入
幾時排完就唔知

唉我屌啦

好多絲打mon post呀

4-7果班唔駛排㗎喇

係咪話臨排到有ht姐姐係隊會check身份證先
咁去到counter就唔洗check
應該會快到少少？

有冇師兄可以講下係點玩法
到底只要你排緊隊，佢就會擇日比你上20樓
定係要等職員掃到先得?

老老豆豆 我寧願做呢班

一定係下半場著數，1915去到，排到2100，隨時提早叫你去20樓

問題係冇人幫你接, 唔係叫得高就得, on9仔

我諗我10點幾開始排，4點都未必到嘟code

我早場 又要早起身 又要買VIP 又要排幾個鐘 CLS

想買隻蜘蛛豬姐

求下人有冇人幫買唔好屌

7回半前到都買唔到

候活食屎啦

10點入埋排訂？...

邊個

等睇遲d logon一大堆cosbaby冇人要

On9 有冇錦多人排緊都係朝早訂

咁排法我4-730果張單可以一齊比埋了

我7點到都買唔到現la屌

炒家掃晒，仲要長期有人mon住，排緊，一上架無晒

10點半入到會場排，排到剛剛先嘟QR code

四點半爬起身搭頭班車
呢家係公司都係釣緊魚頂唔順

再一次撚狗成功

現貨限買咪得屌你老母 又唔知點解唔撚補貨 後面啲人就鳩等

留名睇一陣1530暴動

+1

但你唔入場 上sb既機會都冇

直接排訂，放棄現貨

仲要排多幾耐...

唔玩現貨，直接訂，究竟要排幾耐

你轉左去排訂？

佢都係想造勢 影多兩張相做reference拎黎打飛機
理閪你等幾耐

排緊現貨嘅師兄快啲走
1/6先係重點

入撚左排緊現啊 未到4點啊

其實入面係不斷郁緊 但係條龍點解可以唔郁利申排緊4點已放棄現貨

我七點半開始 一點半俾錢

10點幾入左隊排左4個鐘仲未qr code?

唉4點依家唔俾入
要3點半先俾

11點排到依家2點半都仲係木棉花

排左4粒鐘仲排緊

影完咪放人囉on9都截撚左啦 無人入到

巴打 你切得J喇

4點排得啦咩

巴打幾點排？

又呃人

等買嘢巴打分享個七子臭格咩手工

出面排上排緊

非頭籌/通宵排但都走去排現貨區的都是on9
入到去都冇乜野剩俾你買
個個賴死係入面唔走等佢上貨

排現定排訂 （已經排左4個鐘，定博都盡3:20先走？）

現

訂

好撚嬲呀 屌你老母個臭閪

現貨仲有cosbaby咩

唔想食炒有乜計

開始同情排隊手足

你個名

睇下比唔比

搏唔過

排隊唔係問題 但真係好撚慢

佢話係，just scan code to check if has been verifed by first gate

好似冇郁咁

遠撚到望唔到 唔好問我 好撚嬲

轉la
去食隻雞脾排訂

佢係咪特登擺多d人係首日單

我而家入咗嘟Code位，但前面起碼仲有10個小蛇餅

條蛇餅入面肯定有排4點既人 如果唔係點會咁多

係 收左1000個quota就唔該俾番d 人手啦
你一粒鐘做唔到200個係咪想俾人屌

真

想問今次ip同85比錢錢訂

食炒算啦

岩岩放棄左現貨隊 轉投訂野隊
隊伍入口有staff守住 要睇你QR code時間先比入
4點半後個批要4點先入得
咁想問下仲係咪要掃Code?

入會展又無咁痛苦
行完其他嘢返到條隊就話20樓見
舒服

4-1930諗緊去唔去好 仲有一抽星期日
次次首日都係咁比人屌完第二日就個零鐘搞掂

一定係 一定係 我聽日就唔洗排咁耐 我希望

not ok, need to be verifed in first gate

睇第一頁啦屌你老母

舊年又唔係未試過出事
今年又係咁

First gate 係邊

冇高估過 佢點會冇經驗
佢係預左不過唔撚搞對策咋

嘟code 派號碼牌得唔得呢

記得爆埋石

上年係卡機姐 今年又乜事啊

眼見仲多人過上年

今年派太多

今年9點到會展, 1點前就訂晒野
上年10點到, 就3點訂完.....

屌佢

1900先去排訂

卡咩機啦
佢開咁少counter就撚狗啦

預左咁多quota, 自己就計下數要幾多人手先清得晒
依家又唔係walkin冇數你計

經過左上年
其實動漫節已經無咩意慾入去
太撚辛苦...........我老人家.......

上年卡機
今年係貪心開太多quota

現貨巴打可唔可以分享下仲有咩貨

如果唔係85我都唔會黎 下年不了

呢個時間應該第一輪就派到，都算值得

無呀
走啦

開quota唔開counter咩玩法呀

撚狗

不了

屌排左四個鐘 qr code區都仲未到

sor, 我盲撚，我想問第一頁邊撚到有寫？睇過？

現貨我最主要Reactor，我排完訂都可以返屋企啦而家

Check身份證係first gate?
First gate會check埋qr code咩？

上年你首日?
上年我9點到, 4半先訂完

8000全餐 好飽飽

其實我仲想行下架屌

扔低過女，自己同老婆出去買野食同買玩具

我都係 一定清唔晒啲人

咁仆街？

首日, 2年都有買vip

疏忽照顧兒童

好老豆呀呢個真係 佢點入返隊？

岩岩見到個阿爸拎住兩盒超合金魂，阿媽拎住野食

both, 但不是隊尾

有得郁未屌

想問下 如果我兩個人排隊 一個人出去買野食去廁所 入唔入到返隊

今時今日網上登記完仲要排3-4個鐘「比訂」 係咩玩法

直接網上付款啦屌你

好多人都咁做

同前後打好關係，互相照顧

參考番樓上個細佬女

痴撚綫9:45到1B而家都仲有scan QR個位

咁授權信都係到果個位就嘟埋？
因為聽日朝早要幫friend排埋

我有上午單，show左比佢睇，排到中間了

scan QR個位距離訂野大約有幾多人?

見有啲3/4x歲西裝佬排後樓梯都心諗
呢個年齡同人工不如食炒算啦

我自己唔驚 最多忍一忍 我驚條女要去廁所 問定先

知唔知咩叫曬馬

屌呀 過鐘咪當你遲到 巴打問下staff好

兩點開始訂貨郁都唔郁 究竟做乜撚嘢

好問題

不如公佈 4:00-7:30個場既人 直接去sb訂啦 咁樣點玩啊 排撚到2046

scan完大約排多兩個半鐘

前提係入到

真係痴撚線 撚狗

姐係上下午一齊都得 如果依轉過鐘

cls而家4點隊都一堆人

日本大板
有gg賣

比我就臨尾先入隊 反正實搞唔晒
會展又要閂門

如果淨係訂一隻半隻嘅巴打真係不如食少少炒
排得咁辛苦

好難分10到3定4-7

一齊

前面仲要見到炒狗篤眼篤鼻 兩條女揸住幾盒千值練同一堆ht

下半場果班最理想係1920左右先到

單訂85BD

西裝佬還西裝佬 , 有錢還有錢 , 食炒還食炒 , 三件事o黎

每年首日都災難級...

上下午都有唔知點搞

今朝除左spiderman 同黃6 仲有咩1:6現貨

隨時排成6-7粒鐘

以最小時間，達到目的，等上信和，頂多排1.5個鐘

agger
就算賺10皮野都唔會想食炒

我同堆4點排咗喺廁所門口等放人咋

已出$1500搵朋友排廢事同人迫

唔得 3點半會截 4點先再開隊

係就最好 見好多人借code入左隊

利申排緊門口4點隊 勿相認

本身訂唔到
見到咁多人要排咁耐真係唔值
又要特別拎日假
好辛苦囉

都幾多人買到黃6同紅gg

3點半截上午條龍 上午既去哂sb
4點再開下午條龍 咪搞掂屌

9點開始排vip 1:45訂完 條隊痴撚線 唔敢想像排埋現貨

慶幸唔中頭幾日

排到去一樣照嘟code照睇id

如果唔係有錢到個戶口剩係玩數字遊戲
其他位都會慳得就慳

On9
你叫排咗四五個鐘嘅人依家走，俾人屌死都得
直接叫1600-1930果班上20樓啦

咁要再排
我諗三點個轉要四點幾五點先搞掂

朝早個批6點都唔知清唔清得晒

出年開檔賣摺凳嘅係附近
應該夠發達

11點幾而家都未去到一半
點會5點搞得掂

收單算啦
幫ht排隊造勢要捱餓又要忍屎忍尿，仲要時薪低到咁

8點先清得曬照現時速度

到俾訂又要睇多次？
咁咪好膠囉成件事

無錯前後兩次

屌你老母
冇現貨就開現貨位人訂啦

見到好大堆人等四點
陣間係咪一鳩衝晒入去

4點幾個堆今晚搞唔掂

上下午各一張，排到我都應該6點，到時兩張一齊比有咩問題

10:25左右開始排，宜家仲未得

再加收銀所以咁慢⋯

我覺得首批今晚都搞唔掂

我都係咁話

見親d炒家都係拎住千值練同ht既袋

1020我都未入直路

Ching，請問你幾點係會展出面開始排？

Justin's Collection條友同侯活interview

十二點幾排

3點就截龍啦，遲到嘅根本唔尊重hot toys

見到好多巴打上緊依個post

On撚鳩

排完訂單排現貨 比錢入動漫節就係為左排隊
侯活真係好識玩

有冇巴打喺現貨區
可唔可以幫買隻gwen cosbaby

有冇巴打自己一條友排緊四點？
好撚悶呀屌

想問下知唔知現貨仲有冇reactor

排訂單先係唔會有機會排現貨

現場指示清唔清晰？

咁早有得排咩 前面仲有幾千個上午時段...

我覺得最亂係下午訂
出面又有4點訂 蛇餅可能都有4點訂
如果我諗住朝早排定4點訂 職員又放我入去 我都唔知點好

好彩中星期一下午, 希望到時冇咁多人

排到仆街咁，加幾多

好多係面前行過

玩到電話冇電冇尿袋

有成堆人堆咗喺入口喇已經

係唔係已經冇哂 7隻iron man 嗰套野？

現場冇指示
叫你三點九先算

係，呢皮真

屌 又好似係WO

下年無iron man嘅話應該大把賤價單

之前去日本心諗點解真係成街西裝友，點知之後發現原來連啲壽司師傅係廚師衫入面都係著西裝

條隊愈郁愈慢

問題係hottoys 都唔係第一年第一日搞呢

其實都唔係第一年搞，點解年年都咁亂

我而家寧願佢嗱嗱聲同我講今日下晝嗰啲上sb訂
反正朝早嗰堆佢都唔會清得晒

首日單變次日單
炒家又要cancel trade

真有錢嘅係阿叔裝扮 睇唔出的

再亂咪又係成班shut up take my money
所以HT根本唔會理

唉 屌 我都下午時段 點搞

有幾條大陸佬買左廿幾袋野 幾乎全部貨執齊 霸左個收銀成個鐘 屌你老母

好撚唔樂觀

同意，不如下午嗰啲派籌去sb搞

一部機當一皮野一部好冇？做幾個客已經回本，猴活是否on9

yes, all checked

侯活唔會理

瘋狂俾人撚狗

咁撚快？

見到eva返工了
條隊會唔會郁快d？

今年有冇又壞機其實？等緊4點入去排

會唔會有師兄想要？

候活係咪度
仲要大半個鐘不如屌屌佢先

放4個定40個都係收咁多嘅單
點解仲要放多啲機

仆街猴活

下年5 6 47 rerun

原價？

係度屌有咩用

應該無，但得4條友做野

你想排都冇得排 一早截左現貨條隊

真心講 同佢鬥長命咁

又係呢個

我訂個陣得4個counter收訂 又要掃code check身分證收錢 好撚慢

放工黎仲有冇野買

定係可以收皮

想呀！
不過冇收到e mail

好早已經係到

mark 5 1/4

依家我覺得好有可能

Ht 真係唔抵幫

佢地

佢地其他職員都無野做

抽中聽日朝早，本身仲諗住聽朝早少少去排完就出元朗
見到今日咁樣睇黎都係考慮下聽日去唔去訂貨啦

我諗緊好唔好7點先入隊 搏佢叫我上sb訂算

聽日有冇人係下半場

玩家唔想食炒
老闆唔想增加開支
道理一樣

我係下半場既 10點半就開始排 排到最少4點幾 咪啱啱好

由於Hot Toys香港動漫電玩節購物專區的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。

same

要上sb唔該早d講 來回車費加入場費加埋都差唔多成舊水

你截現貨區都係幫唔到訂貨區

訂貨排兩個鐘得唔得

屌你老母下半場呢樣嘢真係on99

就快4個鐘

你問吓朝早班巴打就知

五個鐘都唔知得唔得

預聽日十二點開始排定下半場啦

6-7個鐘

10點半排到依家

5個鐘，排緊

得，10:15入去
之後即衝去排訂貨就可以兩個鐘

籌會唔會計返首日

屌點撚搞呀
聽日出元朗 咁排法

如果我係收銀見到咁既樣直頭放軟手腳做啦，反正都做唔完

起碼每日cut走一個時段先消化到
陳生好大貪

到左現場 想問check qr code個妹妹仔後面個一班係咪排緊下半場 似排非排咁

冇錯

補貨做死人

+1 預總共要7個鐘

你唔入去
上20/F嘅資格都冇

想問兩至三個鐘排得完訂貨既巴打有無係攞普通飛？ 同埋幾點開始係出面排

好想試下排動漫呀

快宣布上20樓訂啦唔該 排到會展收皮

27號4－730 不如直接派sb籌比我 等我安心入元朗

FREE翻D收銀機出黎比訂貨用就自然會快

唉 朝早場 真係想死 我要返屋企食老婆餅呀屌你

今年第一次排
安排果然同傳聞一樣咁差

現貨隊有排都未清

現貨收銀機訂唔到貨

有巴打報左料話現貨收銀機做唔到訂貨

追post話現貨區部機做唔到訂貨

排完入去可能已經入黑

有冇師兄4:00-7:30排緊

現貨隊又信頓

停

但係怕搞到入黑冇得出元朗行街

係有心就即刻去旺角運幾部黎，要做勢理撚得你

啱啱有幾個好似係會展大粒嘅人望住hot toys條隊擰晒頭

根據舊年，
如果派籌上sb 訂
想問下佢計返首日幾點單？

根本成個展都係ht

下年真係唔撚再排

嚇到聽日既人唔敢去訂就好

HT ACG展

將會場quota cut一半，擺落1/8好過啦

Same

收到風
聽日動漫現貨同訂貨兩條龍排到入元朗

擰頭係擰班傻仔買隻玩具排幾個鐘咋

佢而家點做都係夾爆個春袋

有冇可能屌佢

叫猴活自己拎個hall啦

講真 佢自己搞個展好過 成個展佢玩哂

臨時係元朗開個HT灘位啦聽日

咪臭係

敢怒不敢言

叫候活死返去SB算啦

仲見到佢地望緊條人龍

可以傾下既，留thanks

Ht已做萬臭之王
會展又唔順眼，信和又唔順眼

Tg

我收到，但唔太想要，你會唔會留tg?

上次希慎個次都算好一點點
分咗兩批人

有無人覺得唱 活著viva條友 唱到走曬音

我受夠

突然行快左，咩事

人數多到已經係超乎想像 佢自己租場係另一個hall到搞好過啦 展可以照擺 不過就剩係參觀

未排過動排
好想試下
仲想排下廿樓
都未試過

1/8禁到先算啦

收皮啦 我10點30分排現貨 而家仲排緊
我仲要被台上啲尷尬節目轟炸
候活老母被狗屌

想收聽日vip

見到上面西裝友好激動咁指住蛇餅

尷尬節目

SB班員工而家應該好開心

其實縮返SB訂 RB cosbaby現貨
限埋籌 咁咪一天都光鳩哂囉
屌唔通d人會去黎到動漫節先發現：
嘩hot toys好撚正喎 等我排隊先
咪扮吸街客啦

可能佢都噤左訂，諗住Lunch落去
屌緊排到咁我點訂呀

有無師兄放工先去排訂貨

排到兩點九先訂完

同意

原來3:30已過

熄燈走左

巴打幾點開始排

放工返屋企啦
排唔到架喇

本身都好燥，女就少，成班啊叔，依家仲聽d咁撚難聽ge歌

咁你係外國無計
你果邊有無SDCC，香港動漫節哩類野？

好撚慘

有冇得屌鳩支那達呀

qr code都未掃

呢類case staff會點處理

3:31分掃咗

Dq?

上年7點幾都仲係掃首輪 佢敢唔比你訂咩

同你講句next time baby

直情好啦 排手帶

支達仲敢到場咩

on9 35蚊
15蚊罐可樂
岩岩問 4點個批 4點先俾排

想入

仆街 衰撚過落地獄 酷刑嚟 我個人就崩潰

過埋今年變過街老鼠 無場比佢租

排咗6個鐘都未訂到
遊行6個鐘由維園出發可以行到邊？

睇黎聽日要帶定耳塞

有冇人入咗展區

劣撚到

睇黎聽日都係要搭頭班地鐵

你幾點到場排依家仲未掃到？

過埋今年唔撚排

雖然上年我都咁講

7個半鐘完成，而家係出面食緊pizza

要睇你撐警定反修例喎

4點最頭個批起碼8點先有得訂

我唔排了 4-7排到咁

有無早到係會展出面排隊？

差不多返工咁長時間

我撐爆猴活老母個閪

收銀多左定咩
郁得快左

撐警行邊都夠來回幾次
咁少人

幾十萬次都得

今次ht 實畀會展班友屌到仆街 安排差撚到咁

過左大半就
做淡番個勢

一定冇可能清到
情況仲惡劣過上年

sogo

有早到，7點半係出面排

猴活果然係生意人
當你諗住今年咁多人收到email正呀喂
點知排隊果邊咁on9
大把人唔去訂 最後等於都係正常會場版貨量

報消防未

4:30 個班好似比人撚狗咁

又報 遲早比人屌 圍住場黎排

咁撚樣排法 都唔知聽日去唔去好
攞左聽日早場既QR CODE

早d到

點解現貨可以無郁過

侯活一定心諗：隨便屌，有種試吓下年唔比我參展

其他參展商:dllm

緊係啦，依家都排到入口

成班友係度屌, 夠膽學我唔撚去動漫節, 省番車錢、時間、入場費。

8點到會場

認真問 點解可以無郁過

星期六日

依樣真 等陣聯署 叫佢下年自己租第二個hall慢慢玩

老實完全唔知1630 個班點入黎
見到d 人排完現貨入訂貨隊尾

我10:20都排左6粒鐘
你隊尾唔使6個鐘？

聽日係咪又要關現貨區

侯活動物節造完勢 再掉返d人去信和排樓梯 話比物管知邊個先係大佬
高招

Same, 可能搏普通版算

惡劣好撚多

我聽日下半場 點睇?

下年無im 唔撚駛排

吃不到的葡萄

哎 唔撚排喇

好撚難聽呀屌你老母

得啲超細規模
始終我住細town

我7點幾依家差十幾轉

好難聽呀個女仔唱歌

rerun7子 都要排多7年啦

聽日早場巴打諗住幾點到會展出面排

量子tony頭雕有update

我都係矮仔
但我唔係炒狗

FB話已截係佢開左條16:00隊？
定首時段要訂足一日..
我係聽日次時段，怕入去都無用

公道講句 唔好淨係屌候活
係HT成班垃圾 無一個正常人
咁撚多年亂過閪都無人識走出黎改善

幾高先唔計炒狗，想參考下

放我而家排緊既位，非炒家
$80

我on居早左黎排隊，我應該29號先入場。
我而家賣我排緊個位出去，收返入場費同車費only

Facebook又有笑料

幾好聽吖

排6個鐘原價放單個啲真係on撚9咁辛苦

185cm

走晒音

帶定摺櫈同尿袋，9點先去去

噪音污染

屌你候活係老細都唔屌得
咁屌邊個呀

連登仔標準身高 起碼180啦

差10cm就做左炒狗 好險

啲骨原價啫
仲有im ip食你喎

班大粒頂唔順

除左開每日鐘200蚊...

花生

星期一預兩個鐘時間排唔知得唔得

動漫節訂單唔比轉名 要實名登記取貨咪少左部份炒家囉

留名

屌7侯活啦

嘩
好高時薪架啦

現場係咪開始派籌了

好似臨時調咗啲人返嚟

巴打有vip飛？
我仲想出元朗

緊係頂唔順 ht安排成咁 好撚大責任架 仲有其他參展商屌撚哂鬼

陰影姐

可能fb會公報可以去rb/sb落訂

頭先買下午茶見到幾個人都拎住戰利品

搞掂現先啦

根本就係有心造勢搞條隊出黎，明明有大吧方法可以加快清龍都唔做
仲要影響埋其他參展商，可能比其他參展商投訴

我
即刻
𨳒佢老母

又黎
下雨天炒蛋
lm

4點手足進場

上SB,上SB

佢sb依幾日又唔撚會派貨 又唔會上貨 上去訂好過啦

聽日交收ok?

FB大把飛機都似
本身首日變到唔知幾時先上翻20樓
不過講真單都未有就炒真係..

候活仲唔出黎？

聽日都咁排一定趕唔到入元朗

搞到大家要日日mon post網上搶野，就係多得呢種人

人手應該過左黎啦

個短髮幾好睇

又躁音污染

可唔可以叫唱歌果啲人收嗲

成個管理層都廢，佢d 產品係賣得，但活動安排真係柒到仆街，任何展覽都俾人屌到開花

好難聽呀屌

我屌你老母唱撚完未
條隊肯郁未
屌你老母

mark1

你嚟感受下啦講

管理：你唔好以為你地Hot Toys 大曬阿
侯活：Sorry，Hot Toys 真係大曬
你咪試下下年唔租比我囉 睇下你個場有無人入？

唱乜

嗚呀 撈埋下半場 好想知究竟會有幾亂

Sor 我地錯 陳生繼續

排隊已經好撚燥架啦
仲要聽埋條濕鳩唱歌
好想拆大台

鄭子誠.gif

你辛苦，所以想全世界無得訂

有無人知現貨個到係咪啲人等佢上架

我剩係知網上禁既gg 我無份玩 機會都無

唔撚好唱喇 我求下你

想問句
幾多巴打都有幫friend代訂
我要幫成三個friend再加自己訂
洗唔洗要係咁排過

想聽下如果冇左hot toys同sony
動漫節仲會有幾多人入場

要

我整

邊個巴打29號排錯賣位

其實hottoys 真係食得起九展/會展啲細場自己搞
無必要跟動漫

你咁撚把砲
又報多次消防囉

一個時段咁多人
返sb 排仲唔日日都倫敦大酒樓

排到第一輪當你執嬴啦 仲想幫朋友?

搏大霧就搏大霧啦排錯

d活動就係排隊

屌你老母前面班玩家訂個貨排幾個鐘，訂就訂1分鐘
再去買埋現貨排多幾個鐘，買15分鐘
天未光走出嚟
天黑都未撚返到屋企
上網訂就話俾人撚
咁樣就唔係俾人撚呀？

終於入到隊尾
屌你 派籌啦

最多 1qr加1 授權
其他next year la

如第三者需代辦訂購多於一次，Hot Toys Secret Base 職員或會要求代購人重新排隊以示對其他顧客公平。

你呢啲朋友去邊度搵?

定係炒狗呀

On96同9唔識睇？

報撚埋消防一齊攬炒
You burn with us啦屌你老母候活陳

又多兩個topicRDJ召喚

俾d掌聲。0反應

排一次都想死，仲要排4次？

排過啦7頭

每次交易最多兩張確認信
巴打準備派兩次啦

炒蛋大哥

排*

7點

有冇巴知道會展有冇充電器借？借左比人但係而家又攞唔返就黎冇電

所以就要攬炒？唔俾其他人訂？

支持

會場有冷氣

聽日同你講全部去20樓
你哋死得仲慘

最柒係點解有上年經驗都仲放咁多quota落每一日
現貨整咁多選擇係咁細個鋪面又係on9
上貨方式其實可以做好啲，前拎後上

老實講 會場分分鐘仲臭撚過20樓後樓梯

全港全面焦土

4 fly gor

講真
咁驚排隊咪遲d上20樓先訂囉
去得動漫節排都係想首日單翻一倍價啫 知咩事啦
食得咸魚抵得渴

原來就係你班pk

倫敦大酒樓見

派手帶跟時間番黎排咪幾好
又可以比人行下

一定唔會
你諗下呢個人數如果搬去後樓梯

搵rdj, 他好好人

點樣唔俾你訂？
姐係我係度鳩up完可以搞撚到hottoys執笠？

你今朝幾點排
點解咁快排完

scarlet gg仲未有開箱？？？

20樓呢幾日換貨都唔開
根本人手同櫃位都唔夠
Cosbaby同非1:6分俾其他鋪做好過啦
五月熊貓精品果d點會唔做

隻野好高質

尊重巴打9up不過玩到南山三虎，又email又投訴攬炒就諗清楚

你再排過啦 講明多過兩張就要重排

訂果陣問過staff今年d人仲多過上年 如果訂唔曬會唔會節龍上20樓 staff: 下 咁樣好大獲wo 應該唔會掛

跟返希慎玩法咪好 大家都開心

8:30排vip排到12:00幾就訂到貨但現貨就...

真係比人屌

做咩事

直播

發生咩事啱啱

木棉樹出聲屌

點解安排可以咁撚差
現貨既就限數限時啦仆街

希腎有得出去食個飯先返黎
呢度困獸鬥on99唔知做乜

正

願聞其詳

求詳細

推入d當完事

好多大粒野到場

木棉後面霸太多 唔知係咪木棉投訴

木棉樹投訴
要縮細排隊區

走啦

有其他鋪頭投訴啲排隊區佔用好多空間 依家要搬後啲 唔好阻到人

Staff話係

木棉花sor

係縮位咋

咁鐘意攬炒 一早就唔好訂啦
之前唔想排隊又話要網上抽簽 搞到而家日撚日要MON FB
而家又話排得耐 要攬炒

比入場費排隊
最慘想食啲嘢都好麻煩

Feel到候活個語氣

終於望到最後既蛇餅

傻先排現
啦啦訂完野走人算啦
有冇人係聽日早場？

唱歌嗰個幾好聽
睇唔到係邊個

租半場都搞唔掂

林欣彤

頂多半嗰鐘左右就得啦

Sor原來係mag

同會場借條後樓梯啦 走一班入一班
重現20樓

巴打係邊批？

屌 其實上下時段 再分時間派籌都好過依加啦

有VIP 聽日都係要坐頭班西鐵出會展以防萬一

7點搞唔掂派上20樓

To會展物管: 侯活當你地係狗炸

我都係有vip飛
唔知幾點出門口

8:2x分排vip入現貨
到而加連盒皮都未摸到

我諗排到中段 都唔知龍頭係邊

堅定流

Check mail 再過埋掃code

屌

聽日早場無vip係咪等仆街

早場？

恭喜

330過曬時

你果然係猴活隻狗

下半場好似郁得幾快

真心想知，巴打覺得入面邊一樣野值得你排8+個鐘？

而家係屌緊個安排呀弱智仔
俾你唔撚洗登記係度任排
仲撚得人驚呀
落嚟睇下個現場先鳩up啦
嘈

10半掛到依家

加油

其實現貨有咩賣

好心搞呢d展就賣晒現貨+展覽，搵人介紹下product好過啦
限量野就 講明幾多件 等d人唔洗鳩排

但蛇餅增加左

等多兩粒鍾，baby

同我今日咁搭頭班車出黎囉

網上抽簽之後咪又要排 上返20樓排好過啦上乜野網

自膠排左現貨先 仲要買唔到

呃你拓咩
真係要排好耐
10點幾到而加排咗6粒鐘都未望到隊頭
連埋8點等真係企咗8hr

其實佢限左量, 但係個量好多咁解

你今日 幾點出門口同排完

仲未入到去買野？

將啲欄堆密啲，假象

如果入左黎掃個陣同我講唔得真係大大聲屌佢地

比錢去食炒價都無咁嬲 之前排過希慎有陰影

網上付款好過啦

搞閪咩
佢就係想咁

想知佢1/8仲會開幾多

真
我7點到依家仲未拎到單

開個show把撚咩 搞過咁多次 都識預下貨量啦
還掂d cosbaby又唔會賣唔晒
好老實講，入得會場 有d唔係玩開ht 見到得意都會買
你排到碌撚 又唔夠貨賣

遲過你排訂完野走埋添啦喎

排成日 我真係情願比幾百蚊人賺好過

排乜鬼野現貨 都畀人買撚哂啦 cosbaby 就算炒都係50-80就有隻 講真幾十蚊畀佢賺

見到就想負評

1015排 1546訂

呢件垃圾，睇佢教人買教人改單真係on99

咁撚肥?

垃圾大陸仔

又成功被撚

叫葉問打9哈活啦!

5點出門口 搭0520班車
6點半左右到會展 龍尾消防局對面
12點訂完

佢食野求撚其

thanos幾時先加番手套

葉問都要做賤民排隊，陰公豬

邊撚個 唔識佢

等戰損thanos

葉問on9 仔黎 之前直播屌9 d 觀眾話佢地唔識幫佢宣傳

唔撚郁條隊

提提大家咪禁咁多電話
一陣排撚完6-7個鐘
電話無電show唔到QR code
你喊都無謂

加一 vip 10:19分開始場內排隊 而家仲未見到隊頭 已經第6個鐘

喂！點解咁撚肥

平時用瘦面app?

我又朝早嘅電量100%去到counter已經剩低6%

聽日元朗要人啊,朝早搞咁耐都無力行啦

入元朗屌佢老母

唔帶尿袋點排隊

11點入隊
仲未撚掂

大陸仔

今朝衝咗，但去到啲指示不足，搞到兜咗陣先去到訂貨隊尾，中間已經sip咗十幾個人

求3 張Vip 飛去買其他玩具

10點幾到依家電話由100到0再到返100

睇兩次avg4先有機會到

收一張vip

無電show QR CODE

1019開始排現貨都要6個鐘？？？

講真放1630 d 入黎真係多餘
我肯定1000-1530 個批今晚都散唔哂

利申：1020黎仲排緊

食炒入mini燈箱算
7子上淘仔訂

炒到上400

衝到去兜去現貨區
攝咗何止十幾人

有冇人知 點解條隊冇郁過

我都想知

成班口講不屈服強權底下

但依家為件玩具甘願被撚足8個鐘

本身諗住朝早訂完番元朗,

但見到咁既情況自己識取捨邊樣重要次要

8月1可以再搶

香港自由無左就真係無撚左

聽日帶大家元朗一日遊

今日排完既辛苦晒,聽日幾攰都要出黎!

1045 我剛剛先掃完QR code

得4條友收訂，點快

有無路線圖 聽日想早到狗衝要點衝法

入場轉右，完

真 我打算搏下聽日早場訂到就訂 訂唔到就算

Counter係咪無人 點會完全唔郁

現貨都好耐

個個坐哂喺地下

唔係話有班友捕住番貨咩？

Assemble

望完1:4實物相，唔想要了

唔少人特登請假嚟排
排6-7個鐘連紙皮都未摸到
星期五，中午3點，現貨截龍
訂貨安排亂，阻埋其他參展商
睇個展覽品都要打蛇餅
咁都唔屌得真係唔知點先屌得
星期六日果班我真係祝你好運

有經驗下年就識玩
上年已經閪,今年明顯重閪過上年

我教你地

咁都唔要 咁靚 一定好扭過1:6

呀
都未撚屌鳩佢收起成堆新cosbaby唔擺出嚟賣
未準備好就咪公佈啦

姿勢嘅重要性

減500 義海接單

年年都錄柒咁既按排

cosbaby真心on撚鳩 po張宣傳圖出黎但每日入去都好似老虎機咁 呢隻有果陣另一隻無

岩岩有staff問係咪朝早訂 有個答夜單
佢話一陣處現

呢隻同四寶個隻都靚到癲

星期一嘅話會唔會都咁
幫埋fd訂 但我10點佢4點
咁搞法諗緊好唔好7 8點去定

我比較想知個台有無得掛，佢隻翼咁向上好怪咁

我上下午都有單 一陣幫問

四寶邊隻？

六寶邊6隻

應該有掛
普版都係少咗隻翼

聽日第二個時段 一早10點去排隊都差唔多

呢隻唔係就係喇咩

哩隻應該會火箭

痴線 咁聽日vip要幾點去排訂

話唔屌得果班
試下佢買完之後
跟手堆新cosbaby上架
我睇佢會點
仲係咪候活大法好

原來個架咁樣玩都得
好正

同問 有冇攻略？

愈睇愈靚系列

屌終於訂完...張單撕開有血有汗
點解d人會捨得原價放d會場首日單
無愛就唔好手多㩒啦

就咁睇好似都應該任扭

我vip11點入場到依家都未到我買 你自己諗下

即係點

聽日430
應該幾點到好

你余文樂都冇面比？

我都諗緊 但ht個邊又唔比人先排

頭先應該有好多偷雞

買來配第一代蜘蛛仔真人頭

處理?

慘過返工呀